講個仆街你知 保證呢個仆街真係好仆街

賤種朗

嗯

今日賤種朗對尼科西亞入左兩球咁威 小心比朗迷咬撚死呀 好撚惡架 講下佢地主人都嬲嬲

大西班牙政府唔會放過樓豬

賓州 2射2中
賤朗 8射2中

真真仆街

所以賤種一樣收皮

ching小心牙 我地蝗迷好惡架

屈身體質素足球注定收皮
冇技術可言

所有入球球員100%

賤朗得嗰25% 仲要對手魚腩
呢獲淫詩都淫唔甩

所以收晒皮

以前d人話拜狗小氣我都唔信
而家信了

王生！

死鏝狗 同奪冠吧